中國數百噸可疑豬肉美國衝關事件發酵

中國數百噸可疑豬肉美國衝關事件發酵

美國海關及邊境保衞局上周公布，過去數周，CBP在新澤西州檢獲454噸來自中國的走私豬肉及豬肉製品，成為美國史上扣押農畜產品的最高紀錄”。中國的非洲豬瘟疫情尚未止息，美國憂慮走私豬肉或受非洲豬瘟病毒污染，影響美國豬農業。而且因美國豬肉產量豐優完全不需要進口，中國海關放行可疑豬肉前往美國衝關，遭美媒懷疑據自由亞洲報道，美國海關日前截獲數量巨大的中國走私豬肉製品，外界質疑事件背後是否涉及北京官方。

報道說，美國海關及邊防局（CBP）日前宣布，檢獲454噸由中國走私的豬肉及肉製品，並擔心這些走私豬肉可能受非洲豬瘟病毒污染，會嚴重影響美國的養豬農。

據自由亞洲引述美國南卡羅來納大學謝田分折批評，“美國不缺豬肉。豬肉在美國首先不是主流肉食消費品，而美國有很多養豬場，可以大量養殖、生產豬肉，美國都是將豬肉出口到其他國家去，因為自身消耗不了，所以美國完全沒有進口豬肉的需求。中國的豬肉運到美國完全就是價值背離。為什麼會發生完全違背市場規律的事情？因為是中國政府故意的。”

據蘋果日報今天報道指，大量走私豬運往美國，中國藉疫情發動另類攻擊。

報道說，中國境內非洲豬瘟疫情持續肆虐，但官方日前宣布防控工作取得階段性成功，28個淪陷省份中，已有21個省份解除疫區封鎖。日前，又發生美國海關截獲大批中國走私豬肉及豬肉製品，扣押量破歷史紀錄。有專家分析，此舉乃中國政府故意發動的攻擊。

用支那式陰道同豬肉, 穿透城牆

應該當收到炭疽郵包咁樣處理啦

暗黑兵法

唯一辦法就係全面停止支那貨品入口

妙計

完完全全一個支那流氓手法

生化武器宣戰

check check下入口條友/間公司好喎

感染埋健康豬

將豬瘟傳到世界各地
等人地研發出疫苗
然後搵人偷個配方大量生產自救
真係極之卑鄙

所以CIA FBI情報機關係幾咁重要。

一部分扮美國進口豬肉
轉手寄返支那國賣
出咗事賴美國

二就喺美國賣
出咗事 整臭美國豬肉個朵

四大生化危機：
喪屍
炭疽
屎蜢
中國豬肉

痴線，拉住人一齊死

直頭係人類恥辱 咁既野都做得出

有咩出奇，支那一路都發動緊d大媽瘋狂帶豬肉去台灣日本

要俾世人知道SARS真相

生化攻擊應該當宣戰啦

最新玩法：買衫送香腸

［喪心病狂］［台灣］淘寶買衣贈品好像肉乾 網友質疑很故意

邊個帶支那豬肉邊個就要槍斃

生化襲擊
支那真係唔夠打到儍鳩左

非洲豬瘟唔係本身已經係歐洲存在左幾十年？
疫苗都應該研究左幾十年啦, 而家都無, 應該唔係錢問題

無錯
唔係錢既問題
係人材既問題
歐洲都唔得，何況中國d人渣
傳到去美國或會有機會

最出名係西班牙同俄佬
兩個窮國

支那真係好撚賤

阿 Trump 咁都忍得支那賤種
擺明挑機

咁能低莊都叫黑暗兵法，屌你老母臭西番鄉下執豬屎啦！

一早講咗咁大規模九成係國家策劃

嘩原來支那豬瘟一旦入境會對美國養豬業造成高達100億美元嘅損害

嘩，我老母都屌得落咁重口味

發動攻擊需要咁大量嗎？

帶病毒入境一個試管既size就足夠

一個試管Check到就肯定官方有份參與
大量咁入搏有漏網之魚
捉到可以賴係個別散戶
中共唔會上身

我就認為

係先偷運豬肉到美帝

再成立美國公司賣返豬肉比自己

咁就跑到流學早排認左既quota啦

豬肉返到祖國又可以扮美國貨賣貴d

總之一個字

贏!!!

要運病毒大把其他方法啦

係唔係要用咁多豬肉？

用下腦啦

上面d連登仔話係想傳豬瘟

個個都弱智

華人喺美國開大把超市

強國靚豬肉益強國人好正常

美國又無人會買，
偷運入去蝕運輸費都蝕死，邊有生意人肯做

中共真係賤到無朋友，世紀大毒瘤

邊個話只有強國人買？
打開門做生意

總之平過佢美國本土豬肉有利可圖就入口

極低機會關想傳豬瘟既事

所以更加證明唔係做生意，係特登

戰爭既一種

豬瘟係活豬或者豬肉製品先傳播到呀死傻閪
咁易傳到全球都係豬瘟啦
咁多方法你咪試下運豬肉入美國睇下得唔得囉

同埋用下腦就知要有效擴大疫情就一定要大規模攻擊
小規模俾你感染到一個豬場又點
美帝轉頭就壓住疫情啦

好在美帝自己d豬自己餵
唔使靠入口豬糧
支那冇機會污染生產線
同埋美國海關把關得力咋

但係不嬲美國豬肉平過中國喎
仲要運費

好柒呀

咪撚理佢啦
條友出名弱智+周圍入人地POST搞事架啦

根據近年數據，雖然內地每年出產超過5000萬噸豬肉，但國產豬肉平均比外國進口豬肉貴接近一半。內地最大的肉類加工品牌，雙匯的董事長萬隆亦講過，中國豬肉是全球最貴，更在2016年增加入美國貨，而放棄本地豬。

內地養豬成本高昂，根本原因就是飼料。玉米和大豆作為養豬主要飼料，但在內地價格高昂，比不上歐美國家以機械化耕作的價廉物美。除了飼料貴，還有工人薪水、豬崽價錢、疫苗價格和場地問題。

有利可圖?

豬瘟一定要活豬或豬肉先傳到？

你弱智？

靠病毒唔得？

大規模攻擊就代表要大量？

幾百噸肉入面既致病源有幾重？

你讀多幾年中學bio先駁咀啦

你係ive仔？

你要明白

受感染豬肉起強國價錢已經跌到零

運出去有人肯買就係有利可圖

你班弱智用正常價比較？

IVE仔智力

上面都講左
美國本身就係出口大國，根本無理由入豬肉
支那豬肉又唔係好食

司馬昭之心

美國將垃圾飛機輸出全港制造空難

成班低能仔完全唔撚用腦

人地報紙寫就信

即係變相話出口去美國既99%係發瘟豬

強國污染豬肉無人敢食

無人要價錢係唔係接近零呀？

運去美國有人要

咁係唔係又執返d錢呀？

簡單易明既野

成班ive仔可以性幻想用陰謀論包裝

大機會係

但個目的係為錢

唔會為散病毒

因為散病毒唔需要用呢個方法

上面大大聲班弱智反駁下啦

無撚腦抵你死讀ive做下賤工

上面quote 埋條弱智

死左去庇護工場開工呀？

好柒呀你

西班牙都攪左好撚耐先攪得掂

同運沙士香港差唔多

中國人個心真係黑到呢！

你自己都識話輸送受感染豬肉去美國啦
咁都唔叫生化襲擊？叫乜？

中国豬平？

屌你個智力係唔係唔明乜野叫目的？

呢單野睇落目的係搵錢

連帶作用可能係帶埋豬瘟去

但你班弱智就講到目的係帶豬瘟

你地智力係唔係真係低得咁緊要咁都唔明？

大陸無人敢食

大陸個價就由貴變平囉

你弱智？

屌你係咪未出過社會？啱啱讀完U 好叻叻？
要搵錢點解唔賣去需要入口豬肉嘅國家？
運去自給自足，豬肉廉價嘅老美？

邊個國家賣得相對較貴就去個個國家

魚蛋論：得我支那一個無豬食唔公平，要全世界陪我無豬食就公平

你都識講受感染
你當美國人on9既？

咁美國豬肉出名平

唔講唔驗

如果無人發覺

平賣左出去

邊個知？

對比起全地球任何地方都平？

咁你囉支那比一定貴d
但比上不足比下有餘

因為智力低下

人講乜佢信乜

本身以為資料對佢有利

扮勁扮醒

但盲目信d死既資料個豬腦又唔用

柒左就潛水

咁撚蠢

現實生活慢慢受苦啦

其實柒左就無謂鑽牛角尖咁駁

越駁顯得你越蠢

國家級生化恐怖襲擊

原來亮劍係咁解

咁亮劍 支共我投降啦

擺明生化襲擊，明明可以係大陸賣到六七蚊一斤，仲要運去只係值兩三蚊一斤嘅美國，擺明搞手但求打個和

原來係屈SIR
講到D豬肉運去美國唔使本咁
同D支那人一樣咁撚蠢
風頭火勢仲偷運豬肉去美國以為過到骨
俾人銷毀晒仲蝕運費
俾你做生意真係收得皮

不過真係有咁醒就唔使扮上等人FF自己有張樓契

咁明顯既生化襲擊？

一支試管高濃度病毒有效太多

豬肉起強國已經唔值錢

出左國返而執返d

個腦裝水反而令你個弱智信陰謀論

可憐

網上點講都影響唔到我現實生活啦

你做你既現實失敗者啦

又贏

你咪繼續FF自己過緊上等人生活
繼續FF人地生活一定慘過你囉

開頭話傳豬瘟論D人係弱智
之後又改口話係附帶作用
語無倫次到咁

D支那豬農撲殺豬瘟拎完補貼
仲要運去美國搏俾人銷毀蝕運費?
運咁多豬中國海關又會完全唔知情?
Ｄ支那人唔敢食普遍豬價又會上升？
係中國再包裝扮入口豬賣唔係執得仲多錢?

你D智力水平真係同D支那豬冇咩分別

支那狗都唔係第一日咁做架啦
當有乜疫病第一件事唔係嚴格控制疫情
而係滅聲再陰啲陰啲傳出去

生化攻擊

核平支那啦，畀呢個生番國家存在多一陣，世界就危險多一陣

你咪繼續FF自己過緊上等人生活
繼續FF人地生活一定慘過你囉

大家咁話

弱智仔繼續陰謀論

網上凶狠

現實生活係對你最好既懲罰

聽屈蛇鳩噏
唔知仲以為喺中國賣豬瘟豬係犯法
點解要鋌而走險運去美國賤賣?
係中國半價賣出去仲賺得多過運去美國賣

FF自己係上等人太多傻撚咗
唔阻你搵張樓契喇死傻閪

可能佢覺得450噸豬肉可以就咁運就得

FF自己有樓契嘅人咁弱智真係唔出奇
豬瘟豬價值係零都講得出
真係太唔了解國情

問題係歐洲由南到北，東至西傳播都用左幾十年，中國三個月就傳遍大江南北，諗下點解？

生化武器

死豬都得，人食左排返出嚟如果處理得唔好污染左水源，附近有豬場就有機會中招，又或者飼料如果有肉類嘅話(好似中國咩都拎嚟做豬餿)，一樣中招